COD係咪已經無人玩？

過兩日出都無人提

cost on delivery?

聽講新果集已經無左單機劇情，只係玩大逃殺?

預購咗好耐啦

真係唔知

唔出聲無人話你啞

點會無人玩
前排淨係beta已經好hit

最近又重玩WW2，發覺其實除左D畫靚左，好似好多野都差左。

以前D配樂玩到人好緊張...有D位你玩到有絕望感咁去死頂，點知原來係劇情黎。

同埋D人好有代入感。Modern warfare, infinite war 都代入到。

無單機劇情真係寧願等出年算。

一樣有以前個啲垃圾5v5模式
同埋喪屍模式

記得係白宮血戰個到真係好撚正，唸起都想J多次

事實上真係少咗好多人玩
由COD4開始玩

所謂hit 都係試過玩果一輪，等佢出首週銷量才決定是否值得入手

mw2 安全屋個到好經典

預購左，今晚12點開波